政府pr淘寶買下載數俾安心出殯，然後上連登吹話好多人用

低質手段，笑死人

咁過千萬下載不是夢

Cheap撚到

新年假期暫停發貨

有乜根據
你以為冇人download啫

你起新殭？

起街從來無見過人嘟喎

藍絲親戚都話麻撚煩，唔撚用喎

on9仔實有嘅,但唔會多囉

佢依家係逼你用，實有人係裝咗先

支那作風 不意外
但都肯定有好多港豬

廢老冇幾多年
蝗仔掛住玩抖陰唔得閒

公墓員要返工咪含淚裝

1.6評分